我岩岩跳閘俾廢老捉住黎屌 唔跳了

話說我岩岩係屯門搭輕鐵去買野食 入閘出閘我都無拍卡
回程個時我俾個廢老捉住左 佢大大聲咁話呢個曱甴仔 冇拍卡出閘 當我想fing 開佢個時佢加大力捉住我衫尾 我聽到卡一聲 心諗 屌左下 當佢大叫完之後 勁撚多人圍撚住 我聽到有人話捉我去西鐵客務中心罰我 500蚊 我當時勁撚淆底 差啲流下男兒淚
我等到圍我既人愈黎愈撚多又拎哂手機影個時 我拎左張八達通出黎 大大力禁屌鳩個廢老 我買撚左月票架 洗閪拍卡啊 嘟左都唔撚會扣錢架 死老野
佢協左下 就講假架 想泡阿叔我？
我心諗你中撚左我計了 當佢以為假既時候
我一下大叫放手 我去嘟如果唔扣錢你同我食撚左佢
之後我係入閘機同出閘機 嘟撚左前前後後五次
真係一毫子都無扣 激撚到佢 耳仔都紅撚哂 佢先粒聲唔出禁走撚左

香港加油

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

呢招work

撚到佢地懷疑人生

冇影返班仆街?

巴打好撚型，請受我一拜

單程飛點樣do呀

做得好！

想睇食落肚

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主實驗好有用
市區要從詳計議

下次叫佢叩三個響頭先放佢走
唔響唔計

如果我個刻拎部手機影返佢 佢實唔會玩都咁大
我個時仲話唔好影啦 用哂手遮哂口同鼻 吸引更多廢老黎睇下佢地有幾撚出位

件衫卡左一聲
你蝕左

咁最尾又唔影佢？
同埋件衫俾佢扯爛左？

又係wo

唔洗賠呀?

軟弱的人先會怕藍絲。八月尾跳到今時今日，從來只有我撚職員，冇藍絲撚我。

做正義的事，昂首挺胸咁做，不怕藍絲狗

當睡衫囉 係膊頭線位鬆左
U記黑底衫

巴打 卡一聲
件衫有無爛

手足好波

廢老有冇整親你，佢地唔係諗住學人做良民下馬

有啲巴絲唔係 所有定時撚佢地可以大大減底廢老沖出黎捉既風險
係要佢地怕 唔禁亂捉人同影人

我遇個個可能都係 欺善怕惡 地盤佬樣

其實搭輕鐵真係可以唔洗買架 但俾人捉到咪推開佢跑走囉

樓主唔掂咯 我啱啱喺屯門站踢閘 隻廢老聲都唔出

實驗精神

我件名牌黎
賠錢

起碼賠5舊喇屌佢

Support

And

Push

戇鳩，輕鐵都捉
一齊走數好撚過啦

西鐵 同輕鐵 唔同玩法 但巴打應該幾大隻 好型

多少都要屈返啲
要畀佢哋知道亂捉有後果

捉佢講對唔住啦

d藍絲睇人 你見咁多單捉人捉到黨鐵報狗都係捉女仔同瘦弱學生

而家單程飛係DO架
出先唔係

月票撚搭輕鐵不嬲唔拍

下次請閘機食將將汁

巴打好波

佢下次應該唔禁亂沖出黎捉巴絲 幫幫一啲細膽巴絲安全離開車站 幾抵

點解佢無食撚左佢

叫佢賠返件衫俾你

打柒條垃圾啦啦

6歲開始已經冇拍過卡照搭車
利申：屯門撚

型

撚得好

巴打

幫手捉無$分仲要賠

所以各位921入屯門搭輕鐵係吾洗拍卡架

通常輕鐵都唔拍。。

唔撚係嘛 輕鐵都有廢老守？
日日唔拍都無事

有無食左佢?

Good job Well done

有架 建x 同埋
x生
企定定睇你有冇嘟

笑到我仆街

屌返佢十分鐘啦

月票不嬲唔洗拍

抵制港鐵新方法？唔洗跳閘

推

巴打好波
當班廢佬撚狗咁玩

佢撚會做咩 訓練到佢地思想變番細膽已經好足夠

輕鐵都捉？部部機都爛哂

香港加油！

ching坐咗幾耐

廢老最要面，柒咗下次就唔敢

叫佢食左張卡佢先走

田景 落車囉

買月飛都要拍入站
我通常拍入站唔拍出站
試過fake鳩到d廢老俾我屌返佢轉頭
搭左咁撚多年車都唔知

你件衫無事丫嘛？

嘩我今日就係建生撚鳩左個廢老

岩啊 隻廢老依家應該 叫番隻大陸雞 定定驚

無論咩鐵都好，其實我建議人扮拍卡在推閘機好過直接跳閘，起碼冇咁明顯先，不過宜家啲新閘機冇得在推，如果一次推唔郁唔好繼續啦，最好換過第二部。

影佢啦屌

巴打好型好正

我點解要禁做？佢係職員？

屌，件廢老執到啦
屈完人道歉都冇句就咁走
扯爛人件衫又唔使賠

買單程飛唔得嘅 轉車唔得嘅 落車買嘢再上返同一個方向嘅車唔得嘅

班廢老專捉女仔 學生仔
仆街

我見過屯門西鐵e出 個輕鐵站 有 2點到3點

但點解咁多人幫佢手圍你既

捉住你大叫係咪非法禁錮
再唔放手我會自衛
講完廢老乖乖放手
利申 175 70kg

佢先粒聲唔出禁走撚左

點解俾佢走 佢打你點麻煩都要玩鳩佢 大佢要告佢

下次咪啦藍絲就周身帶刀架

好玩喎

彩虹 荔枝角 深水埗 次次都係女仔 再唔係就係比較瘦嘅學生

巴打你好型

藍尸要學識多事就係自取其辱

撚狗

你就真係on9 輕鐵短時間內入站出站不嬲唔扣錢架喇 洗撚買月票

公屋好多深藍 特別屯門

撚班死廢佬最好

訓練到佢哋膽小如鼠

agger agger

英雄

或者巨型磁石有冇得諗？

我住同番工買月票係抵啲 但我下個月夠歲用老人卡 唔會買了

綠卡走天涯

咪撚理佢 唔通會拉你？

抄過幾多次都查得密架喎

614P依D線已經冇哂food panda 架啦

樓主好波
識玩

跟線咩？
覺得佢地好似隨機出現
仲要一出現就封晒三門走唔甩

好難喎佢一個門兩三隻，一埋站封晒三隻門，查起上黎仲難走過黨鐵

我都有月票，有時連入輕鐵都唔嘟，又如何？慘得過我由1區坐到5區都係免費

即刻跳返出閘囉 大不了唔搭

輕鐵係就咁一張普通飛

嗌非禮啦！口同鼻咬

輕鐵冇閘

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

香港真係有咁多敵人？

咁咪直接同站出返唔搭 仲簡單

呢個真 但好少上車check 我見過係站但冇上埋車
上車check飛個啲咩心態

屌 手足做到野！

輕鐵都捉

通常係睇月台

建生嗰度附近有唔少中學
要同返班師弟師妹講
話說班藍絲話要捉你去西鐵客務中心
點捉咁遠

呢排都冇再嘟過，暫時冇廢老捉我

輕鐵單程飛係張紙黎架

我鳴x

x琴發生

師兄，你要叫佢大大聲向你道歉呀

未聽過撘輕鐵都會捉
佢突登mon住你落車然後唔拍卡？

同埋輕鐵拍卡機比牛牛整爛，拍西咩

會唔會圍住好多都係純粹食花生？

都唔知幾多年搭咗免費輕鐵

梗係話
如果我有比錢, 咁點?
如果有, 你跪係度講對唔住, 唔係就死撚開啦

輕鐵拍卡位好散, 好難睇到果個人拍左卡未
除非落車開始, 望撚住你行過最後一個拍卡位, 先可以確定你無拍卡
即係廢老係車上面已經搵定後生仔女做目標咁變態?

以前平時教見有啲阿伯都唔拍 捉人捉得咁撚正義

正!!!!
推

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

廢老話明廢，駛乜驚佢

唔係好明月票個機制 可唔可以解釋少少

輕鐵都叫跳閘？閘喺邊
次次都見有啲廢老唔俾錢

好型

下
由細到大查過幾十次都有，佢地都係架鐵埋站就封晒三隻門一齊上車
跟住查晒成架車，下個站落車架喎
所以我一直都唔明點解有人話不嬲唔拍

下返工放工時間建生站都好撚多人, 邊有人捉你唔拍卡咁得閒
利申：go to school by bus

我屌你老母啊輕鐵都捉

佢捉住你件衫已經可以告佢普通襲擊

班廢老就係咁得閒
如果唔係 Lala邊度得嚟咁多fans

樓主好波

根本勁多大西北廢老自己都唔拍卡
逢星期六日杯渡站都見到好多唔拍卡嘅廢老

巴打好計

樓主醒呀

輕鐵都捉？不嬲都唔比

係咪真㗎巴打

月票唔駛拍卡的

好波

圍觀手足可以大叫:

好撚柒呀屌你老母

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

推

死廢老食咗張卡未

撚狗大師

扔佢落路軌啦

支持
巴打好型

屌

比人較緊哂，依家好難推

仲跳閘？out 啦

日日搭輕鐵都冇拍過卡

屌，呢樣真
阿哥健身大隻樣又惡 班藍絲見到都扮睇唔到

勁啊巴打

有冇咁撚好戲

嚇死我

好撚型

從來搭輕鐵都唔會比錢

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

其實係咪應該好多唔敢唔俾錢跳閘嘅兄弟，
用俾錢都跳閘嘅方式去掩護真跳閘嘅人

真 但廢老撚識咩

push

逼佢當眾道歉 等佢柒到無地自容

手足好波。

跳咁多次 d啊叔都係眼望望 試過有一個係到跟住我 我畜龍式轉身跑過去 嚇到佢由月台中間跑到尾

懷疑淨係捉女人

好多 禁耐以黎 我見過眼前 真跳閘得兩個巴

玩撚死廢老

師兄好嘢

買左月票唔代表可以唔洗拍

我轉頭返黎再撘唔得架，留時間轉接駁巴士仲得
死廢佬on99

嘩屌 好彩冇比廢老捉
8月尾開始次次輕鐵都唔比錢
經親市中心西鐵d大站都好刺激

好癲

巴打
我琴日係兆康畀人捉 點知嗰個竟然係一個30歲嘅廢青
我都係同佢簡單嘈咗幾句 佢繼續屌 不過附近路人冇人理佢

走數咪走數囉關你撚事咩

呢招撚廢老

由跳閘運動開始無拍卡
多數三聖往石排路段 番工放工 唔同時間搭
日日著黑衫黑褲
暫時都未有黃衫查飛
冇廢老監住

推閘推咗幾個禮拜 畀你搞到我都想買月票㖭

巴打你好撚有型呀

唔撚係啊 仲有呢啲港豬

食腦到

勁撚到

不完美，可接受

樓主好波
屌柒啲廢老

應該直接玩大佢報警拉鳩佢啦

先正式夠歲用長者卡
爸爸

哂我時間 你知我知班狗係點 最後會點 唔洗發生都知

點解冇手足幫巴打

調教到個個藍絲安安靜靜 安守本份

奧斯卡

唔屈返佢手指?

要加油！！！！

跳閘唔係刑事 佢係冇公民拘捕權
一捉住你就係非法禁固緊你 可以還拖

好波！

高手在民間

輕鐵有閘跳

下輕鐵都有人捉
輕鐵四通八達 一手推開佢跑走啦

我同巴打你差唔多
我係有次去買飛
買完去屯市行下 反正張飛好似計兩個鐘
行左一陣跟住去搭車
我一落車個陣有個廢老指住我黎屌話
由上車到落都冇見我拍卡 生到你個仆街仔
個老母都唔方好得去邊 要報警拉尻我
又話要搵職員 仲想打柒我 好彩打唔中
咁我就話 我係冇拍卡啊
所以呢 關你乜事？你都可以唔拍架
之後又係一大班人圍住我 話我咁做唔岩
真係要搵職員同報警拉我
跟住我話好啊 搵職員罰我錢囉 我坐係到等
然後啲黃精靈帶埋啲狗黎到 問個廢老咩事
咁佢就話我冇拍卡又乜又柒咁 仲話我郁手打尻佢
之後啲黃精靈拎部機出黎check我八達通
我就拍落去 之後再加多句
我係冇拍卡 但你地都罰唔到我錢
啲黃精靈又話 根據港鐵乜乜春春冇拍到卡搭車係要罰錢
之後佢地寫緊罰單個陣我拎左張飛出黎show比佢地睇
成班死狗咁款同我講sorry
我話我依加要投訴你地幾個 同埋告埋個啊伯出手打人
個陣個廢老嚇撚到喊 係咁講對唔住
我話對唔住 唔接受 之後啲人話我好冇同情心
我就話好啊 我接受 但啊蛇 佢依加浪費警力喎
個廢老就求啲狗唔好拉佢
笑撚到我仆街
最後啲人慢慢散去 我就大聲講左佢 死廢老咪撚咁多事啦屌你老母臭閪 想捉我 下世啦

不過依加啲機封撚哂紙皮扮哂比人整壞
根本就一切正常 係佢死都唔開黎比人用
黨鐵真係仆街黎

以狗嘅講法 呢個係非法禁錮

加油
光復香港 時代革命

diu 9佢非法禁錮 唔比佢走

正

戲皇

已冇跳，因為直投冇搭。

你呢招都勁 但點解你一開始唔用八達通？冇錢？

少人嘅路段就會上車查
聽人講天水圍北啲站就係咁
但係大站查飛就唔會上車，咁唔通上到車同班客迫咩
所以驚嘅話搵個多人嘅站上車就OK

手足有無錄片，非法禁錮加損壞你財物（件衫）
即使係懷疑你唔俾飛錢都唔係可以arrest, 好似只能由職員跟黨鐵附例罰款？
可以揾議員陪同報驚，犬唔做野但嚇9 d廢老ssss都好

輕鐵都捉？大把人輕鐵唔拍

佢冇食咗你張月票咁仆街？

因為好耐之前唔見左張八達通
我又懶得去整,半年都係買飛
久而久之就慣買飛

BTW我依加係有八達通

做乜唔屌到佢賠返件俾你？

樓主叻豬

開佢樣啦！

Hi all

做得好！好有型呀巴打！

而家啲廢老金睛火眼Mon人跳閘
好似有錢分咁

正 最鐘意撚鳩廢佬

洗咩咁
不嬲都係直行直過

似啊
成日話人遊行有錢派
根本係以己度人 自己去過派錢示威

如果有人捉係衫尾咪有籍口撚化佢囉

手足

不嬲都唔嘟卡 輕鐵都唔逃票真係對唔撚住自己

大隻絲

同我想法一樣

影帝

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

用月票同比錢跳，撚死班廢老

最簡單 俾佢check八達通（冇拍）
再買單程票 撚
最好再扮下弱智 啜下手指 最緊要唔好出聲扮傻仔 等佢地叫狗黎 再大大力屌尻佢地

廢老揀人恰
我個樣生得惡d 已經冇人敢撩

好撚正

可以做潮文

輕鐵都捉？痴撚線，啲廢老咁得閒唔去捉賊？

輕鐵都捉係咪忽上腦
大撚把啊叔唔比錢

勁

想問學生卡同老人卡 拍卡聲係咪一樣

大大力屌柒班死廢老,無事做日日係車站扮正義,做狗鐵義工不知羞恥

屌，諗起之前坐輕鐵同個friend講點先唔洗俾錢，點知隔離就有個黃衫，竟然係拎份報紙睇都唔捉我地

都話單程飛唔駛do

條文上係，但查飛唔會理，日票都一樣

搞咁多野，中佢兩拳走啦，痴孖根

搭輕鐵唔比錢真係由細做到大

唔係牛屎仔幫推，地鐵冇得玩

巴打好似未要佢食返d野咁

是咪on9？第一日住屯門？屌柒翻佢吖嘛，十個阿叔9個唔柒俾錢，屯門人搭輕鐵要拍卡？講笑咋？

我試過幾次都要$1.1

任何人使用車票進入巿區綫車站(羅湖站及落馬洲站除外)，並使用同一車票於同一車站通過出閘機離開，期間並沒有使用該車票在市區綫其他車站離開已付車費區域，須繳交的費用如下：
(a) 在通過車站入閘機後20分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交當時最低額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)；及

巴打
下次fc先吧

笑死我

日日搭都唔拍喎

紅巴好野

輕鐵同地鐵唔同system

以前返學試過真係0.0

輕鐵好多方法唔駛拍出入站拍卡機而且合法
1. 買程飛唔駛拍出站
2. 全日通唔駛拍出入站
3. 全月通唔駛拍出入站
搵呢3個借口就得!

輕鐵好多方法唔駛拍出入站拍卡機而且合法
1. 單程飛唔駛拍出站
2. 全日通唔駛拍出入站
3. 全月通唔駛拍出入站
搵呢3個借口就得!

點解唔開個d運貨閘門出入？
被人捉就話借廁所/送貨/返工/關你撚事？

跳閘開始已經無拍過卡搭輕鐵

咁唔拍卡上車，但又比人捉到查票，咁有月票係唔係冇事？

根據規定就係要照罰
不過唔知實際係點執行

Good Job!!!!!!!!!!!!!

先正式夠歲用長者卡??
樓主幾歲??

一樣, 就算有查飛狗,佢地都唔會捉, 月票唔係唔洗錢
係已經俾左錢

呢個po好多唔熟悉輕鐵既留言好好笑
大家921一齊入屯門熟悉下輕鐵